{
    "translations": [
        {
            "Backup or export"                   : "备份 / 导出",
            "Choose Format"                      : "选择格式",
            "Please choose"                      : "请选择",
            "Database Backup"                    : "数据库备份",
            "Predefined CSV"                     : "预定义 CSV",
            "Backup password"                    : "备份密码",
            "(Optional) Encrypts the backup"     : "（可选）加密备份",
            "The import only supports CSV"       : "仅支持导入 CSV",
            "Export Passwords"                   : "导出密码",
            "Export Folders"                     : "导出分类",
            "Export Tags"                        : "导出标签",
            "CustomFields"                       : "自定义字段",
            "FolderLabel"                        : "分类名",
            "TagLabels"                          : "标签名",
            "ParentLabel"                        : "上级项名",
            "FolderId"                           : "分类编号",
            "TagIds"                             : "标签编号",
            "ParentId"                           : "上级项编号",
            "Empty"                              : "空空如也",
            "Add Header Line"                    : "添加头行",
            "Export passwords shared with me"    : "导出和我共享的密码",
            "Don't edit passwords shared with me": "不要编辑和我共享的密码",
            "Don't import empty fields"          : "不要导入空白字段",
            "Run Export"                         : "执行导出",
            "Export"                             : "导出",
            "Waiting..."                         : "请等候...",
            "Export error"                       : "导出出错",
            "Download {format}"                  : "下载 {format}",
            "Nothing to export"                  : "无可导出项",
            "There is no data to export"         : "没有可以导出的数据",
            "Restore or import"                  : "恢复 / 导入",
            "Passwords CSV"                      : "密码 CSV",
            "Folder CSV"                         : "分类 CSV",
            "Custom CSV"                         : "自定义 CSV",
            "Other / Custom CSV"                 : "其它 / 自定义 CSV",
            "Select File"                        : "选择文件",
            "Select Options"                     : "选择选项",
            "Conflict handling"                  : "处理冲突项",
            "Skip if same revision"              : "若版本相同，则跳过",
            "Skip always"                        : "总是跳过",
            "Overwrite existing"                 : "覆盖已有项",
            "Merge with existing"                : "与已有项合并",
            "Create new entry"                   : "创建新条目",
            "For encrypted backups"              : "对于加密的备份",
            "CSV Options"                        : "CSV 选项",
            "Database"                           : "数据库",
            "Quote Character"                    : "引号字符",
            "Escape Character"                   : "退格字符",
            "Field Delimiter"                    : "字段定界符",
            "Line Break"                         : "折行",
            "Quote"                              : "引号",
            "Single Quote"                       : "单引号",
            "Backslash"                          : "反斜杠",
            "Detect"                             : "检测",
            "Comma"                              : "逗号",
            "Semicolon"                          : "分号",
            "Space"                              : "空格",
            "Tab"                                : "Tab",
            "Detect unescaped quotes"            : "检测未转义的引号",
            "Skip first line"                    : "跳过第一行",
            "Interpolate missing fields"         : "插值缺失的字段",
            "CSV Field Mapping"                  : "CSV 字段映射",
            "Preview Line"                       : "前一行",
            "Line {line}"                        : "{line} 行",
            "(no value)"                         : "（无值）",
            "Ignore"                             : "忽略",
            "Run Import"                         : "执行导入",
            "Import"                             : "导入",
            "Parsing input file"                 : "解析导入的文件",
            "Analyzing tags"                     : "正在解析标签",
            "Analyzing folders"                  : "正在解析分类",
            "Reading tags"                       : "读取标签中",
            "Importing tags"                     : "导入标签中",
            "Reading folders"                    : "读取分类中",
            "Importing folders"                  : "导入标签中",
            "Reading passwords"                  : "读取密码中",
            "Importing passwords"                : "导入密码中",
            "Import failed"                      : "导入失败",
            "Import partially failed"            : "部分导入失败",
            "Import successful"                  : "导入成功",
            "Import error"                       : "导入出错",
            "Some objects had errors:"           : "一些对象出错：",
            "Invalid file type \"{type}\""       : "非法的文件类型 \"{type}\"",
            "Password required"                  : "需要密码",
            "Password invalid"                   : "密码错误",
            "Failed to decrypt passwords"        : "解密密码出错",
            "Failed to decrypt folders"          : "解密分类出错",
            "Failed to decrypt tags"             : "解密标签出错",
            "Import file is empty"               : "导入的是空文件",
            "CSV file can not be mapped"         : "CSV 文件不能被映射",
            "Logins"                             : "登录",
            "Notes"                              : "笔记",
            "Credit Cards"                       : "借记卡",
            "Identities"                         : "身份",
            "Finances"                           : "金融",
            "Licenses"                           : "协议",
            "Travel"                             : "旅行",
            "Computers"                          : "计算机",
            "Miscellaneous"                      : "杂项"
        },
        {
            "Invalid trailing quote in quoted field"                                     : "引号字段中末端引号非法",
            "The file could not be parsed: {errors}"                                     : "该文件不能被解析：{errors}",
            "{message} in line {line} character {character}."                            : "{message} 在第 {line} 行，字符 {character}。",
            "\"{label}\" has files attached which can not be imported."                  : "\"{label}\" 包含不能被导入的文件。",
            "The type of \"{field}\" in \"{label}\" is unknown and can not be imported." : "在 \"{label}\" 中的类型 \"{field}\" 未知，不能导入。",
            "The label of \"{field}\" in \"{label}\" exceeds 48 characters and was cut." : "在 \"{label}\" 中的标签 \"{field}\" 超过 48 个字符，已被截短。",
            "The value of \"{field}\" in \"{label}\" exceeds 320 characters and was cut.": "在 \"{label}\" 中的值 \"{field}\" 超过 320 个字符，已被截短。",
            "More information can be found in the log. (Press F12)"                      : "更多信息可在该日志中找到。（按 F12）"
        },
        {
            "The file has the type \"{actual}\" but \"{expected}\" is expected. You might have chosen the wrong file or importer.": "该文件的类型是 \"{actual}\"，但需要类型 \"{expected}\"。你也许选择了错误的文件或导入器。",
            "{service} is known to to generate faulty export files. Consult the manual for help if the file can not be parsed."   : "已知 {service} 会生成错误的导出文件。如果导出文件无法被解析，请查阅手册以获取帮助。"
        }
    ],
    "pluralForm"  : "nplurals=2; plural=(n != 1);"
}